[學車撚]搵師傅學車，除左學牌之外，駛唔駛一定俾佢睇/接觸自己考試既文件架?

例如自己排左期邊一日和考試地點果張野，例如師傅車既車牌，車保方面，佢會需要問我攞考生證或者其他文件嗎？我需要俾佢做任何野嗎？

你要比佢知你既考試日期/地點 咁佢先知之後要帶你去邊度操車 同埋考既時候係揸返用黎學車果架車

有學牌、身份證就已經可以學車

不過俾排期信佢睇，佢知你邊度考試，咁就可以係附近學

再加上師傅可以安排到邊日租佢架車俾你考試

點解你唔直接問師傅？

我試過肥左之後比哂d 野個師傅
跟住佢整唔見哂我d 野
搞到我要上運輸署搞過哂
同埋你比哂佢你就冇得轉師傅
佢扣起哂你d 文件
比要比果d 就得唔洗比哂